(第501 GIF) 喜歡著過膝襪的一個可愛蘿莉

唔錯的襪襪,好適合蘿莉

法國梨唔劣唔貼喎

好正喔 露齒笑時最正

美醜 如同 食物 是一樣的
就看 個人觀感和感覺沒有絶對只有相對